［幫幫手諗方法］7.1 衝擊後有逾30人逃到台灣技術上難居留

7.1當晚示威者闖入及破壞立法會大樓，示威者或需面對警方追捕及法律責任。本報接獲可靠消息，逃往台灣的示威者人數逾30人，均為曾經參與7.1衝擊立法會行動的學生，他們事後沒有被捕，抵台後已接觸當地官方機構。

自由亞洲電台亦有報道，有示威者已抵達台灣尋求庇護。報道中引述一名不願透露姓名的台灣律師，指衝擊立法會後，陸續有示威者抵台，正與陸委會接觸，尋求庇護。該名律師表示，由於該批示威者尚未被捕或檢控，衝擊時亦戴上口罩，難以證明自己曾經參與行動，因此他們要延長居台期限，技術上可能遇上困難。

可靠消息

求其搵間大學讀書
用學生身份居留

搵當地香港人幫手
好多港人係台灣開鋪
睇下做唔做到工作擔保
利申:唔知得唔得，有冇人可以討論下

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個